contract工客户有權要你無償ot， 即係咩意思？犯唔犯法？

濕鳩A 準contract工，咁寫：

客户有權要求加幾多個鐘時至工作完成，即係咩意思？犯唔犯法？

每月都要填billable hours出糧，但冇ot 呢樣野

secondment contract完約連reference 都冇